Joe Biden: ‘I’m Going to Beat Joe Biden’

china joe

要贏人，先要贏自己

乜料

先唔講佢奶共/廢柴事續，條友選完都78
實質權力隨時去左副總統度

當全世界人都叫Joe Biden?

陳生你貴姓呀

Sleepy Joe?

Be 呀

If you can beat us, join us

英文聆聽 0 分。

Trump Trump 都有好多鳩講的對白
又或者唔識讀果個字亂鳩咁讀
但無阻佢的執政雷厲風行

不過Biden 的問題係 佢唔知美國應該咩定位
大家想要咩的美國

Self defeat

叩啲表演真係幫自己倒米